1020 民 陣 大 遊 行！全球集氣！

又話要吹大雞，一個民陣post都無
個個當自己係金田一淨係識查案
仲話有一星期夠晒時間宣傳
連登仔真係笑死人

原post

一個民陣遊行post都無，笑到我

[10.20民陣遊行］我正式呼籲啟動「18區光復連儂牆計劃」！

推推推

迷信，係唔會令到更多人出黎。
迷信，係唔會令死人返生
迷信，係會令全香港輸
記住，一究就輸十年
唔好做神探，唔好做迷信佬
信自己，信手足
輸，就會輸十年

推

1020

Push

必到

痴線，真係上唔到熱門

推
唔止輸十年，係會輸一世
大搜捕，打壓
今日香港 明日新彊

推呀

tui

唔想香港變新疆

Ok

一個都上唔到熱門

推文回覆

Yes

戒J集氣
1020

推！！！

文宣得返幾日

18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

PUSH

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

開多幾個post推上去啦

黎多次二百萬

[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

幫手推埋英文post

721 831 101

推！！

推爆佢

推爆佢老母

Support

幫手推

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

Tui

10月18 面具人鏈
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

跪求文宣進場幫手

中國戰線好重要

光復香港 時代革命

出黎呀 人多好辦事
你咁樣係唔會令到我驚架

pish

push

推，一輸係會輸唔知幾多個十年

出黎啦和理非

1020見

香港人 反抗

Pish

pish
個人認為查案可以
但可善用不推文回覆
留番啲熱門位俾行動po

推！！！！

10月18 面具人鏈
10月19 人道救援祈禱會 7點愛丁堡見
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

推上熱門

又推

推上去

10.18 面具人鏈
發揮你創意既機會黎啦
分分又輸出新示威方法

10.20 尖沙咀見
請連登外廣傳
錯過遮打集會既你 機會黎啦

想個法案都過埋參議院就同我出黎

好波

1018面具
1020 九龍

見到我呢句既人即刻同我airdrop啲文宣出去

推！

星期日一齊出

推啊

屌你呀，撤回暴動定義呀仆街民陣

點推都上唔到熱門

Wtf 咁都上唔到熱門

呢d post要推

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

我就唔信上唔到

空氣推到上宇宙！！！！！！！

推，1020一定要出嚟

大家今次遊行唔好戴口罩，唔好衝得唔得？
俾美國睇係普通遊行，最緊要人多

到時見

口交部連登仔推 action posts先 呀, please.
Every day has actions!
推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

大集氣

推上熱門

連登開始有廢post

推爆佢！

上呀

10月18 7pm 面具人鏈
10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行
10月25 7am 遊行式行路番工

你係一度遊行 點擋到四方八面武警既濫捕？
到時鍾意拉任何人，香港人只可以係旁邊叫喊，咁樣會害死班後生。

10-20尖沙咀
🙋🙋🙋🙋

1020 九龍見！

推！1020見！

[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

[人手置頂]1020民陣大遊行冇人推？

行動post水泥隊

p牌幫推

何以 這土地 淚再流

支持

行動Post水泥隊

1020九龍見！

再推

記得唔好好似上次咁,
行行下叫人去第二個方向,
比人分散曬黎圍剿,
諗起都嬲呀

Push push

P牌幫推

重有，自己又好，老豆老母又好，手上有美心餅劵，拿拿地換晒佢
果日拎去食又好，拎去扔又好
你比左錢架，一日唔兌佢一日Keep住你筆錢

Push push push

B

其實依到大家都有共識係會去
花D時間印傳單派 周圍宣傳仲好

推行動post

推

[連登以外]點解張建宗叫人唔好糾纏721事件？

1020啊 反對我地唔會驚

推，推

*借位post*

記得send文宣俾朋友拉人去！

1020香港人全民召集

和理為盾，勇武為矛，和勇一家互相合作我地先會贏
買幾多coupon、捐幾多物資，都比唔上用人數證明俾港共睇香港人冇驚過，亦證明俾勇武睇 我地係核彈都唔割

要記住

多你一個好撚多
我地一定會贏

1020九龍見！

up

煲底相見
唔要新屋嶺見

721 831